let questions = [
    {
        "question": "Was ist die Hauptstadt von Spanien",
        "answer_1": "Barcelona",
        "answer_2": "Bilbao",
        "answer_3": "Madrid",
        "answer_4": "Grenada",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Baden-Württemberg",
        "answer_1": "Karlsruhe",
        "answer_2": "Stuttgart",
        "answer_3": "Mannheim",
        "answer_4": "Freiburg",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was das flächenmäßig größte Land der Erde",
        "answer_1": "China",
        "answer_2": "USA",
        "answer_3": "Indien",
        "answer_4": "Russland",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Niedersachsen",
        "answer_1": "Hannover",
        "answer_2": "Wolfsburg",
        "answer_3": "Osnabrück",
        "answer_4": "Braunschweig",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist die Hauptstadt von Australien",
        "answer_1": "Sydney",
        "answer_2": "Melbourne",
        "answer_3": "Adelaide",
        "answer_4": "Canberra",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist die Hauptstadt von der Niederlande",
        "answer_1": "Eindhoven",
        "answer_2": "Amsterdam",
        "answer_3": "Rotterdam",
        "answer_4": "Den Haag",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist die Hauptstadt von Italien",
        "answer_1": "Rom",
        "answer_2": "Turin",
        "answer_3": "Mailand",
        "answer_4": "Venedig",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt in Südamerika",
        "answer_1": "Brasilia",
        "answer_2": "Rio de Janeiro",
        "answer_3": "Buenos Aires",
        "answer_4": "Lima",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Thüringen",
        "answer_1": "Jena",
        "answer_2": "Weimar",
        "answer_3": "Gera",
        "answer_4": "Erfurt",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt in Asien",
        "answer_1": "Jakarta",
        "answer_2": "Manila",
        "answer_3": "Ulaanbaatar",
        "answer_4": "Shanghai",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt in Europa",
        "answer_1": "Oslo",
        "answer_2": "Malmö",
        "answer_3": "Prag",
        "answer_4": "Budapest",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt in Europa",
        "answer_1": "Bukarest",
        "answer_2": "Chisinau",
        "answer_3": "Manchester",
        "answer_4": "Wien",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Sachsen",
        "answer_1": "Leipzig",
        "answer_2": "Chemnitz",
        "answer_3": "Zwickau",
        "answer_4": "Dresden",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Rheinland-Pflaz",
        "answer_1": "Mainz",
        "answer_2": "Kaiserslautern",
        "answer_3": "Trier",
        "answer_4": "Worms",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Nordrhein-Westfalen",
        "answer_1": "Düsseldorf",
        "answer_2": "Dortmund",
        "answer_3": "Essen",
        "answer_4": "Köln",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was ist die Landeshauptstadt von Hessen",
        "answer_1": "Darmstadt",
        "answer_2": "Frankfurt",
        "answer_3": "Wiesbaden",
        "answer_4": "Kassel",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt in Afrika",
        "answer_1": "Rabat",
        "answer_2": "Accra",
        "answer_3": "Alexandria",
        "answer_4": "Tunis",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche ist keine Hauptstadt auf der Arabischen Halbinsel",
        "answer_1": "Riad",
        "answer_2": "Doha",
        "answer_3": "Abu Dhabi",
        "answer_4": "Dubai",
        "right_answer": 4
    },
];


function init() {
    
}